夾 youtube premium 一年

家庭plan 6個人用
一個月98
一人17蚊一個月
一年204
有意番TG
仲有4個位

其實 youtube premium係咩?
係唔係聽歌睇mv? 平時電話睇片會唔會冇廣告，如果冇廣告多多都俾

睇普通youtube會冇廣告
可以background 串流播歌

有得諗，預埋我

點樣叫普通youtube

我自己開咗個人 4個月後cancel 有得down埋片先吸引

No one john

留tg

提提Android用家其實有vanced

即係平時就咁開youtube睇片
依家條條片 5分鐘可能已經要睇成分鐘廣告

同埋唔洗再訂spotify果D 申流音樂app

我

tg: timmycc
thanks

可以聽歌，無廣告，重點用 app 可以關 mon 只聽聲。

仲有冇位？

屌,遲左

an10 個 microG係咪有問必題

好似錯左順序就會奶野

我上次搞到Log out 完login 唔番，不過reset左部機又冇事

仲有冇位

招人夾YouTube premium
仲有三個位